發現淨係連登先多五毛

夠喇 五毛狗 真係好悶
放負撚五毛撚 悶撚到
就黎一年喇 食黃店食到好撚爽
你愈分化我愈食黃店
上連登 勿認真
五毛狗最多 仲要夜晚就出現
同埋鬥黃意義係咩
理撚得你鬥乜撚
你有你講 慢慢鬥啦 我有我食
日撚日排黃店
五毛狗駁下我

悶

未必個個都係五毛，但一定有五毛存在

人有思想 以家係到鬥黃 係到放負 但其實黃店 好多人都冇放棄
佢以為分化連登仔就得

痴線，連登咁多曱甴又唔見你講
我發覺連登先最多曱甴

笑死人喇 五毛未出現 藍屍先出現
咁緊住呢？

推

就算唔係全部五毛，放負撚都煩撚到閪

講得岩